有一個方法逼狗出不反對通知書

既然機場係佢地弱點
打狗打痛腳
以後但凡任何遊行或者集會唔出不反對通知書既
就自動當轉去機場
反正佢依家批得既都係室外集會
我不如去個有冷氣，wifi, 廁所既地方唔好?

你記住呀mon post狗
我地係被動架
如果機場旅客有咩阻滯延誤
都係因為你地唔批遊行
先搞到我地焗住入機場

咁多位，be water

睇埋呢3日就知機場成效如何

大家幫手推下post

繼續推

自推

推呀

Any body still alive?

唔好齋禁正負皮

一個人應該推唔到上熱門架

i need your help

應該可以又十連

連仔搞搞個熱門佢啦
出面咁多分化post

痴線
全部都係我

pish

Still me

推

推推推推推

0回覆

咁耐終於有第一個
多謝你

支持

文宣，貼出事實真相

機場真係一個好地方

幫你推

推畀狗仔睇

政府特登唔講機場，就證明機場好撚重要佢地想冷處理

push

啱呀

同我推爆佢

你岩咼

Push

借位推下
［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

(求關注)支持大陸人組隊來港 !